號外號外，認真討論市民自衛方法或組自衛

1，自發組織自衛隊，巡邏各個街道
2，自衛隊成員提供訓練，去應況突發情況
(比人打，保護弱小市民)
3，提供可行性裝備比自衛隊成員，例如，頭盔，護手，護膝等工具
4，當有大型示威活動先可以出動，或者突發事件(元朗事件為例)而警方無人到場增緩。
5，[size=4]配戴合法例汽槍作為自衛工具[img][/img][/i][/b][/size=4
暫時諗到咁多，大家補充。